覺得男女朋友裝追蹤app有無問題

有問題 - 正皮
無問題 - 負皮

push

狗咩屌你老母

再推

我就係覺得好有問題，女朋友日睇夜睇

巴打有咩解決方法
唔好叫我飛左佢

雙方信任都無 拍條撚咩

買多部電話

佢話無安全感喎

如果兩個都裝可以考慮下

好有問題

apple內置尋找朋友
兩個都accept
其實好方便 容易啲俾驚喜女朋友
有時接佢收工放學都方便啲

利申：一齊5年

有時想上fd屋企打機，佢又唔鐘意，又呃佢唔到

佢用個app又睇到電量又睇到我熄左location

可能我同其他人掉返轉
覺得自己無秘密唔俾得另一半知

唔撚信就分手

咁撚堅
咩apps

find my iphone

連去朋友屋企玩都唔俾
佢係咪嗰啲零興趣零朋友嘅人

用返呢招反制佢
請個人帶你部電話去你女友想你去嘅地方

到時你一腳踏兩腳叫雞做乜柒都得

我初初都咁覺得
後尾佢一無野做就開實個app嚟睇

life 360

佢大部分時間都比左我同埋幾個歸蜜